Poly 裡面所有人留意！用漆彈！ 用漆彈！

快啲整定啲拆漆彈陣間掟狗突圍呀

推

出面手足都要整漆彈！！！

... 點解連登成日可以有你依班人 ...
又天真又 ON9

以為打緊機 ?
你地係咪以為落一個指令, 個世界就會有嗰樣野出嚟 ?

呢個重要！

打左24小時咁滯
又攰又傷
百寶袋變d漆彈入黎？

係整都係我地整啦
出門口救人喇屌 唔好淨係上網

利申海外極度無力

漆彈記得瞄準popo 眼鏡呀, 豬嘴呀, 污糟咗popo就冇裝備用㗎喇

手足加油

用下腦揾啲有顏色既野 識唔識？

推

如果校外校內手足有就不妨做

突圍應該用得著

Poly好要裝修做緊，理論上好要油漆，如果呢幾日冇浪費嘅話
不過問題係冇氣球，可以用canteen啲膠袋，但太厚難爆又難扔
航拍手足可以幫手運氣球

純粹想俾個提議手足 希望幫到手

推呀！！！！！！

press enter
"how can you turn this on"
enter

done

由6月講到而家都未見過
Poly點會話整就整到

未見過？有冇落過街